暗戀既男仔辭職了

有啲1999

個男仔係我返pt識既
我同佢只係同事 一啲都唔熟 只會因為公事而講兩句
佢係一個好慢熱既男仔 我嘗試過打開話題 但佢覆左兩句都已經已讀不回左我
我都知我毒 唔識開話題
其實一早知道佢會resign 佢最近真係resign左啦 我望住佢走既背影 我勁多野想同佢講 我想同佢講 我暗戀左佢好耐 但我冇咁做到

我係懦弱既垃圾 我只可以係連登祝你以後既日子都過得開心同完成到你既目標

正常掛
keep住有男仔追下咁

真絲

既然佢都resign左 勇敢啲同佢講自己心意啦
反正衰左都冇乜機會見到
無論結果係點都好 唔好比自己後悔

唉 最驚佢講完都會已讀不回我

pm me

做我條女算啦

好中 搞到我都想辭職

兩個男人都慢熱

慳d啦你
要一個男同事已讀不回你 你都唔諗下自己一定係幾咁樣衰同核突

肯定其他人同你whatsapp一兩句就當人追你個d核突女人
仲敢講keep住有男仔追下咁

自信肥婆真恐怖

多數話自己正常同有男仔追都好唔正常

兩個男人唔可以慢熱咩

此post已完

同意

唔係同事先好追呀，再搵多啲佢

我朋友今日劈炮走左

佢last day 果日直接攬佢咀佢la屌，唔洗諗

thx 但我有女友

日日都大把人劈炮唔撈架啦爸打

真係無勇氣